入嚟幫手諗下搞咩大茶飯

Sorry呃左大家入嚟各位巴打可否幫小妹諗下marketing project做咩product 好要可行 特別 賺到錢小妺就嚟諗到生碌鳩出嚟
答完有西屌

你ig係咩

做你自己

答完有西屌你塊西咪係product囉

無人想買